賭徒奇遇記 先殺狗會 再劈澳門

針

依家先post幾搞笑